---
marp: true
theme: lection
paginate: false

---
<!-- _class: lead -->

# Игра в разработку 1

#

#

#

#

#

#

#

#

##### Константин Володин
##### Олег Куликов

---
# Предварительные требования

1) Установленный __Python 3.10__ / __NodeJS__

2) Установленная среда разработки по Вашему выбору

3) Создайте свой репозиторий __coding_task_1__

4) Загружайте код в репозиторий по мере требований

5) Если __задание (или его часть) сделано__ - присылайте __ссылку в чат__ на __ревью__

---
# День 1

Вы работаете в компании по разработке софта с 
непроизносимым названием и вырвиглазными цветами на логитипе.

Вас собрал начальник и выдал задание на разработку, попутно сообщив, что проект очень важный и ответственный и что компания планирует поддерживать и дополнять его еще по крайней мере 10 лет.

- _Ох, ну и денек_, подумали Вы.

В это время Ваш рабочий день закончился и Вы пошли домой.

![bg right:30%](img/docs.jpg)

---
# День 2

Придя на рабочее место на следующий день, в корпоративной почте вы обнаружили тз/бриф на программу. 

Вот что в нем написано: 

_Необходимо разработать программу расчета суммарной энтропии файлов по Шеннону из папки data._

Ссылка на архив: https://cutt.ly/xOmqAlG 

![bg right:30%](img/docs.jpg)

---
# День 2. Вечер

После продуктивного дня и уверенные в себе Вы отправились домой.
![bg right:30%](https://wallpaperaccess.com/full/2938036.jpg)

---
# День 3. Утро

На следующий день вас разбудил с утра звонок продакта с заданием присутствовать на собрании команды по удаленке.

Надев все что сверху, дабы соблюсти социальные нормы, вы запустили Zoom и предприняли тщетную попытку улыбнуться коллегам.


![bg right:30%](https://www.qualinova.com.py/files/blp_165_g.jpg)

---
# День 3

В начале была часть стандартного дейли, после которой тимлид рассказал, как надо расширить функционал продукта.

Вот что он сказал:

_Заказчик хочет чтобы можно было задавать фильтр какие файлы включать в расчет а какие нет и добавить возможность расчета средней энтропии._

![bg right:30%](img/docs.jpg)

---
# День 3. Вечер

Так закончился второй день. 

Впереди еще много таких дней и отпуск в Магадане*.

<br>
<br>
<br>
<br>
<br>

*Регион в котором будет проводиться отпуск может отличаться от приведенного и будет выбран случайно Системой Отпусков. 

![bg right:30%](https://oir.mobi/uploads/posts/2020-01/1580106552_1-p-nochnie-avtobusnie-ostanovki-2.jpg)
